倫敦金sales 支持提取港元

我係一個倫敦金sales，政治嘅野我唔識。但去到呢個大是大非嘅時候，香港人唔好剩係掛住搵錢，可能你覺得襟小小錢冇乜用，但唔試過又點知呢？！8.16 全港大擠提，香港人要贏！

100萬人 * 每人2萬 已經有200億
唔好睇少自己

仲要換埋美元

自推

推